人民日報--拒絕做檢測的香港同胞就是港獨，中央絕不坐視不理

不打自招

遲早會咁樣講

納dee

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

新名詞：抗疫港獨

Binc